[有圖] 教育局蒙面法通告

pish

推

Fukla push

同邊個講

又話只係適用係非法集結同示威?
而家係學校戴都唔得呀?

啲用字好嘔心
又主觀

唔跟會點？

有朋友係中學老師
應該係所有學校

push

返學即係非法集會

要簽通告 我唔簽係咪拉尻我

佢話點就係點